平心而論，大巴拿條垃圾有人肯要已經偷笑

明眼人一睇就知條友係水貨
有佢係度 隊波唔會勁左
冇佢係度 隊波亦唔會廢左
簡單黎就係無撚用
已經有兩大球王認證左
有曼聯都唔走 留係祖記做廢人

樓主講得好

Yes